VL巴live緊DQ後發言[劉頴匡]

大家都睇下

立場今次冇開live

推

所以大家幫手推下

push

up